diecezja kindu diecezja rzymskokatolicka w demokratycznej republice konga powstała w jako wikariat apostolski diecezja od biskupi diecezjalni jean fryns albert onyembo lomandjo cssp paul mambe mukanga willy ngumbi mafrod bibliografia